連登可唔可以加auto dark mode 同封鎖回覆功能

可以阻止某個人覆自己嘅post同留言

唔得

咁樣咪俾你班打手當連登係廣告論壇

踩過界2 (3)

只係想阻止惡意騷擾

BBBBBBBBBBBBBB
P牌五毛 最近無咗個P
留意五毛新風向 分化香港同台灣追擊蔡英文

—————-五毛post懶人線————-

分化港台post
台狗,我屌你老母!

分化港台post
台灣人根本當你香港人係仇人 話你乞兒

分化post
BNO平權後走唔走

分化港台post
香港2350名學生被捕 學生團體籲台提供庇護 受邀出席記者會的台灣政府官員無一人到場

袋住先post
先雙普選後23條 制唔制?

失敗post 吹移民
一齊撤退啦

分化post
真係要諗方法處理啲南亞人

最後呼籲各位善用起底
一日出十鳩個post 起勢帶風向
狂出批鬥post 又拉行動post
順手就block咗呢d五毛
積極d好似我咁 先追再block
得閒就入post提醒下手足

你想阻老鳳留言，等成個連登冇人知你係狗，冇人知你罪證?
咁撚驚咪唔好侮辱Donald Trump，侮辱手足囉

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
我不是她
(狗隻#146030)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

我不是她(狗隻#146030)係分化兼奶共狗，專門分化外國與香港關係，兼且係CCTVB打手

屌你老母臭閪，分化夠外國戰線未呀?仲嫌唔夠多敵人?

唔關你事
有時覺得老鳳你幾funny
點會阻你

]BBBBBBBBBBBBBB
P牌五毛 最近無咗個P
留意五毛新風向 分化香港同台灣追擊蔡英文

—————-五毛post懶人線————-

分化港台post
台狗,我屌你老母!

分化港台post
台灣人根本當你香港人係仇人 話你乞兒

分化post
BNO平權後走唔走

分化港台post
香港2350名學生被捕 學生團體籲台提供庇護 受邀出席記者會的台灣政府官員無一人到場

袋住先post
先雙普選後23條 制唔制?

失敗post 吹移民
一齊撤退啦

分化post
真係要諗方法處理啲南亞人

最後呼籲各位善用起底
一日出十鳩個post 起勢帶風向
狂出批鬥post 又拉行動post
順手就block咗呢d五毛
積極d好似我咁 先追再block
得閒就入post提醒下手足

如果樓上有疑問
可以set 淨係5個quota

會員編號：#146030
會員註冊日期：2017/9/11
入 LIST 原因：多次開 POST 踐踏港台關係。

上述資料更新日期：2020/9/12
P.S. 呢個唔係五毛 LIST，係戇鳩 LIST，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。